\beginsong{Joia en el món}
	\beginverse
		\[A]Joia en el món, \[D]Jesús \[E]es \[A]nat, can\[D]tem al \[E]salva\[A]dor.
		Els \[A]nostres cants, els \[A]nostres cants,
		per \[A]tot resonaran, per \[E]tot resonaran.
		Per \[A]tot, per \[D]tot, re\[A]so\[E]na\[A (E A)]ran.
    \endverse
\endsong